
##### 唐尼玛<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/2-9.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;<img class="BDE_Image" pic_type="0" width="199" height="200" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=0a9d4891c262853592e0d229a0ee76f2/791a66600c3387447a351d1f460fd9f9d62aa09b.jpg" size="9096" >  
&emsp;1742楼  
&emsp;2020-03-20 17:25  
***
##### Sakura千木  
&emsp;dd  
&emsp;1743楼  
&emsp;2020-03-20 17:26  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>面码酱<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;dd  
&emsp;1744楼  
&emsp;2020-03-20 18:43  
***
##### 玖玖玖玖玖玖-  
&emsp;顶  
&emsp;1745楼  
&emsp;2020-03-20 18:44  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;建议改为：再 放 送<img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=ec308d4b217adab43dd01b4bbbd4b36b/59b6d93f8794a4c26937d94819f41bd5ad6e397e.jpg" size="103696" changedsize="true" width="560" height="746" size="103696">  
&emsp;1746楼  
&emsp;2020-03-20 18:49
>
> ###### 我家的小雨浩 :  
> 名 场 景<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 我放弃了思考º :  
> 在现场<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### Trtctl♤ :  
> 呕吼<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 💍小雨的午夜💕 :  
> 三 頭 聚 首<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### ☞十字战争☜ :  
> 雅  尔  塔  会  议<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 我不是破烂😂😂 :  
> 三巨头会面          
>
>
> ###### H-F◎曲终 :  
> 就差你没黄牌了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 :  
> 没事，本来就是后辈<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 H-F◎曲终 :  
><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 空穹雨蒙蒙º :  
> 哪个艾特我过去按挖坟一个一天处理了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 远空之忆◎ :  
><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >        
>
> ###### aa◎QAQ◎ :  
> 三巨头商谈<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >        
>
> ###### 若能看见光✨ :  
> 好🔥<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
***
##### 不堪的伤<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-35.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;顶  
&emsp;1747楼  
&emsp;2020-03-20 21:22  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;明天考试，我想挑战一下自己的极限，说不定这一回考完我就是全班第一了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;1749楼  
&emsp;2020-03-20 22:44>
> ###### 圣品天元笔:  
> <img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f16.png?t=20140803" >这就是大佬的世界吗
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 圣品天元笔: 
> 不不不我不是大佬，你要信我
>
> ###### 南极屠龙:  
> 话说1751楼是不是又被吞了？
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 南极屠龙: 
> 有人催我爆照，吧务看到了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### 南极屠龙  
&emsp;今早考试我居然还在恰柠檬恰到凌晨🍋🍋🍋我忽然觉得自己好失败，下辈子一定要励志做一个跟浩哥一样的人  
&emsp;1752楼  
&emsp;2020-03-21 00:04>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 别和我一样啊……我又不是值得憧憬的对象……<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" >
>
> ###### 南极屠龙 回复 我家的小雨浩: 
> lz你作为一个现实中的轻小说主角还这么谦虚，你让我们这些普通人怎么办啊<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" >
  
***
##### 麻衣前辈<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;加油  
&emsp;1753楼  
&emsp;2020-03-21 00:55  
***
##### 麻衣前辈<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;我好酸啊<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon22.png" >  
&emsp;1754楼  
&emsp;2020-03-21 01:08>
> ###### 月下上班族♤:  
> 你这个头像。。。之前那个撕背心的肌肉老爷子被送出国当偶像了？<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 月亮之上◎X♂ 回复 月下上班族♤: 
> <img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
  
***
##### 我不是破烂<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-28.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/><img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-28.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;日常向浩爷致敬  
&emsp;1755楼  
&emsp;2020-03-21 01:15  
***
##### 绝云幽影<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-30.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;dd  
&emsp;1756楼  
&emsp;2020-03-21 01:34  
***
##### 紫妈八千岁<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;早安  
&emsp;1757楼  
&emsp;2020-03-21 06:42  
***
##### 南极屠龙  
&emsp;lz早上好，预祝君与令妹考试顺利<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon24.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon24.png" >  
&emsp;1758楼  
&emsp;2020-03-21 07:07  
***
##### 唐尼玛<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/2-9.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;哦哈哟<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;1759楼  
&emsp;2020-03-21 07:43  
***
##### 黄毛爷<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-18.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;早啊  
&emsp;1760楼  
&emsp;2020-03-21 07:44  
***
##### 不堪的伤<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-35.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;早  
&emsp;1761楼  
&emsp;2020-03-21 07:45  
***
##### GENNRLIME  
&emsp;发图不算氵  
<img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=0a03157d06dfa9ecfd2e561f52d1f754/560dc595d143ad4b29c331a195025aafa50f06a4.jpg" size="7931" width="198" height="195" size="7931">  
&emsp;1762楼  
&emsp;2020-03-21 07:46  
***
##### 崩溃的才  
&emsp;早上好  
&emsp;1763楼  
&emsp;2020-03-21 07:54  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;早安  
&emsp;1764楼  
&emsp;2020-03-21 08:07  
***
##### 幻变海潮<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-20.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;早上好  
&emsp;1765楼  
&emsp;2020-03-21 08:38  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;理综考的不错，现在就看数学能不能刷记录了www<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon68.png" >  
&emsp;1766楼  
&emsp;2020-03-21 09:56>
> ###### 月下上班族♤:  
> 学渣の颤抖<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f19.png?t=20140803" >（伪东洋屁<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f08.png?t=20140803" >）
>
> ###### 暮雨相呼失♤:  
> 高二就考理综？
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 暮雨相呼失♤: 
> 培优班，进度领先一点
  
***
##### 就好版本  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;1767楼  
&emsp;2020-03-21 09:58  
***
##### Sakura千木  
&emsp;各位早  
&emsp;1768楼  
&emsp;2020-03-21 10:02  
***
##### 我还要氵<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-19.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;gkd  
&emsp;1769楼  
&emsp;2020-03-21 10:05  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;52分钟……成功打破学长61分钟的记录！啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊奥利给！！！！  
&emsp;1770楼  
&emsp;2020-03-21 11:13>
> ###### 悠穹永相随💍:  
> 太顶了吧，奥力给<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon13.png" >
>
> ###### TOP一MR:  
> 来自学渣的钦佩<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f13.png?t=20140803" >
>
> ###### 月下上班族♤:  
> WOC流批+<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f13.png?t=20140803" >奥利给（学渣在研究怎么死舒服<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f10.png?t=20140803" >有经验的帮个忙<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f28.png?t=20140803" ><img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >）
>
> ###### 南极屠龙:  
> 不愧是你，轻易就做到了别人做不到的事<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon13.png" >不知道说什么，但，总之就是
>
> ###### SZX_MFM_HKG:  
> 数学神仙出现了<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### Hjhjjj2046:  
> 来自初三学渣的钦佩<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon13.png" >
>
> ###### 维你而已7😷:  
> 神仙，这就是所谓的，你靠满分是因为你只能考满分，浩爷是因为只有满分呀
  
***
##### 羔裘玄衣<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-16.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;楼主真的是妥妥的轻小说男主角啊<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >实乃我辈之楷模啊<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;1771楼  
&emsp;2020-03-21 11:23>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 不敢当不敢当<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >说实话我有点快了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;下午还有考试……两点语文……然后英语考到七点……<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >  
&emsp;1772楼  
&emsp;2020-03-21 11:27>
> ###### 小明Carl:  
> LZ你们周六还要考试吗
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 小明Carl: 
> 当你有个沙雕班主任的时候，一切皆有可能<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" >
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 硬核MK-14: 
> 那个……别再贴吧里暴露个人信息哦，这样很不安全的<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" >
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 硬核MK-14: 
> 快自己删掉吧……我没办法删楼中楼<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" >
>
> ###### 硬核MK-14 回复 我家的小雨浩: 
> OK
  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;丫头好闹啊，总喜欢卷着我的被子在床上滚来滚去……有时候还会滚到我身上<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >这种时候就应该抱住然后……<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;1777楼  
&emsp;2020-03-21 13:00>
> ###### 蓝鹄º:  
> 推倒<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### Sakura千木:  
> <img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 妹控没有妹🐶:  
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 月下上班族♤:  
> 当成卷饼吃掉<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### SZX_MFM_HKG:  
> 吃掉（连渣都不剩那种）<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 然后就那么抱着，什么也不做就好，阳光穿过玻璃洒在互相依偎的二人身上，这一刻我愿之永恒，一如二人纠缠的缘分一般……
>
> ###### qwsjdhdhdh:  
> 文笔666
>
> ###### 食文化是拒绝的:  
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### 灵虚<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/2-15.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>砚  
&emsp;dd  
&emsp;1778楼  
&emsp;2020-03-21 13:01>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 谢谢砚酱www
  
***